是頹早，肚餓乜都好食

OK啦，有蛋有菜

不了

感覺會便秘

ok la 無沙門氏菌